有冇人內心已經扭曲左？

如果有，可唔可以講下點扭曲？

有, 見到窮人仆街會好開心
好鍾意睇到D廢青住湯房 , 無出路 , 做牛工

Lm

自從返過長工之後，見盡人性陰暗面
做人變到冇咩同情心，會覺得你死你賤都係你自己既事
總之唔好搞到自己就得

仲有冇？

扭曲左嘅人覺得自己扭曲
Mk仔覺得自己mk

唔知點扭曲
上reddit 睇watchpeopledie

見到香港淪落到咁開始有啲心涼
支那賤還賤
香港人明知仲要去迎合佢地
心淡已經唔想再理

見到私家車狗遇車禍死好開心
好野又少架垃圾阻住條路

某某有錢仔女遇劫身亡
窮人死亡係解脫

理撚得你死
唔好阻我發達

自細學到要尊重老人家

但近年越黎越發覺d廢老乞人憎
恃老賣老、賣港、睇唔起年輕人

所以好鍾意睇廢老收皮既新聞

見到朋友成功會唔開心